見到東方日報張圖真係笑撚咗

好撚驚人走呀？
去做二等公民都好過喺香港做奴隸呀屌你老母

佢咁樣串習大大d親戚係咪犯左國安法

喺香港連二等公民都不是

咁撚多高官明星去加拿大
我就唔撚信係二等公民

許冠傑會唔會出嚟道歉

留喺香港就可以做監躉公民

留在香港係賤民，仲衰過2等公民

乜留喺香港係一等公民咩

習大大一家都二等公民，點睇

想問某報創辦人著草去台灣係咪去台灣做二等公民？？？？

東方咁樣串柒習近平

唔知香港幾多有錢人丶政府高層又係二等公民呢

算啦
班藍屍咪又係當睇唔到
跟住個個偷偷地去apply移民

好驚人走錢走

留港係做大六人條狗
係米當人傻？！？！

都係個句啦
係香港唔見得我係一等公民⋯⋯

同埋無論外國點講呢班pk一定有位入
外國唔收，班垃圾就話「睇下外國都唔要你地啦哇哈哈哈」
外國收，就話「人地利用你地咋，cap水咋，二等三等四等難民咋」
屌講到好似人地要奉旨服侍你咁，真係好L憎呢班閪人

究竟二等公民嘅理據係咩
有咩公民權係唔畀你
移民去就叫二等公民
班大帝原來骨子裡都係睇唔到嚟香港嘅新移民

孟晚舟都係二等公民？

如果講依家的話
無錯，佢係

其實乜撚嘢係二等公民
有幾二等無得拎福利就係二等？
定係你自己本身就覺得自己係二等？本來就自卑

呢張圖就快有香港版
但都係外國人用嚟串香港人

搵臺灣遣返成家姓馬返香港唔好再做二等公民！

大撚把高官有錢佬，包括大陸果啲爭住做二等公民

米你老母咩

李嘉誠都係二等公民

點解馬氏兄弟去台灣做二等公民？

留係香港要做三等公民wor

晚晚周呢?

去外國做兩等公民都好過留係香港等做奴隸

慢慢周算唔算

官洋少漢港
升左3等

咁咪岩囉, 我地係廢青嘛, 去捱下就岩嫁喇

話習總家姐係二第公民

做咩話共產黨d人做狗

加拿大二等公民？

我做呀

二等公民咪二等公民囉，遞菜斟茶咪遞菜斟茶囉，至少心甘命抵。

走！咱們走！

喺香港連二等公民都不如

D old seafood畢咗業成廿年
冇份，葡萄下遮

三等算好 佢當真香港人唔係人呀

賢哥有遠見

東方日報創辦人去咗台灣呀可

古有吃不到的葡萄是酸的
今有做不到的民是二等的

公民係有權利有義務
係香港做蟻民賤民咋

呢張清晰好多

二級二等榮譽畢業，去做二等公民匹佩啊！

華為公主都係二等公民

愈多支那狗出聲即是愈啱
唔通政府叫人走資咩？

都係想人移去大灣區/ 驚人走姐

乜撚都話二等公民

由90年代到今日仲講二等公民
事實係點有眼睇 得廢老信
但本身廢老就冇能力移

可以走嘅一早走咗啦
唔走只係驚搵唔返香港咁多錢
不過都會送走啲仔女, 自己留底搵錢
其實個個心裡有數, 包括大陸人...
就連習帝都知

做二等公民都有人爭住去 即係做香港市民而家慘過二等公民囉

咪係講到係香港好似一等公民咁

做二等公民定低等港人?

我覺得張圖係曲線宣傳叫人走喎

喺香港連公民也不是

近期出聲啲高官仔女都有外國勢力既身份

多謝小編宣傳🙏🙏🙏

某報創辦人著草去台灣做二等公民

我情願做二等公民

兩邊都二等 但係香港可以有工返住先咁啫

中共: 屌你老母班奴隸想走?全部同我留低

串緊譚耀宗？？

響香港鬼有二等咁高

好失望囉
點解中國領導人個個爭住做二等公民

成家都係二等公民

死開啦
死5毛

香港應該未有膚色歧視嘅
我怕移民嗰股趨勢同GME 一樣，俾登仔推伏咗，所以唔了

把口就咁講, d高官有錢佬就將d仔女送晒去英美澳加

講黎講去都係呢個terms 悶唔悶

只可以做韭菜

香港人基本係三等公民

更何況根本就無二等公民

係香港咪已經係二等公民

「二等公民」都好似馬惜珍咁做通緝犯仲 死左都冇得運條屍返香港

支那權貴 > 有錢藍絲 > popo > 普通支那人 > 公屋藍絲 > 普通人
係二等公民都不如

習二等習二逼

二等公民至少係民
係香港比人叫曱甴

因為呢兩件毒犯犯左法又唔負責

支那社會信用系統分幾多等？

由奴隸升級做二等

係香港乜嘢一等公民咁高級？我情願去加國洗大餅都好過係香港比班共狗折磨

都好過做殖民地賤民

人地二等公民都好過香港三粒星
香港三粒星=難民

串鳩習大大啲親戚都係二等公民

二等從來都係來自佢哋嘅自卑感

佢自己都走左啦

支那標準:新移民馬上有綜援公屋免費醫療讀書

又黎啦
快D提埋個3億個移民去美國既終國人

賤民階級係無等呢樣野 一等支那人 二等色目人 三等公墓園 四等藍屍港豬

二等公民LIST
伍冰枝：前加拿大總督
李嘉誠：香港首富
李澤鉅：香港首富李嘉誠之長子
呂志和：香港富豪
馮景禧：已故香港富豪
馮永發：加拿大商人，馮景禧之長子
何定國：加拿大商人
梁國權：港鐵公司前行政總裁
歐陽伯權：港鐵公司董事局非執行主席
徐立之：香港大學前校長
沈殿霞：已故演員
張國榮：已故歌手、演員
任劍輝：已故粵劇演員
白雪仙：粵劇演員
龍劍笙：粵劇演員
蕭亮：配音員、演員
謝志峰：傳媒工作者
亦舒：作家
陳茵媺 ：無綫電視前女演員
黃陳小萍 ：聯邦政府政治人物（加拿大國會下議院保守黨議員）
湯盈盈：無綫電視女演員
廖碧兒：無綫電視前女演員
李施嬅：無綫電視前女演員
丘凱敏：無綫電視前女演員、主持
歐陽若曦：賽車手
林思齊：已故前卑詩省省督
狄寶娜摩亞：電視節目主持人
陳凱琳：無綫電視女演員
顧嘉煇：音樂家
盧東尼：音樂家
雷有曜：前歌手、音樂創作人
高禮和，CBE：前英屬香港運輸司及銓敘司，旁遮普出生，香港成長，1990年代移民加國。
劉憲華：韓國男子組合Super Junior-M的成員
關慧貞：聯邦政府政治人物（加拿大國會下議院新民主黨議員）
鄭欣宜：歌手，其母是前無綫電視藝員及歡樂今宵第一代主持：沈殿霞。
林憶蓮：歌手
杜麗莎：歌手
仙杜拉：歌手
薰妮：歌手
盧業瑂：歌手
曾路得：歌手
雷安娜：歌手
蔡卓妍：歌手
何韻詩：歌手
李樂詩：歌手
郭小霖：歌手
鄭俊弘：無綫電視男演員、歌手
關楚耀：歌手
劉浩龍：歌手
杜德偉：歌手
黃凱芹：歌手
劉文娟：歌手
王菀之：歌手
陳柏宇：歌手
林奕匡：歌手
關心妍：歌手
馮允謙：歌手
岑寧兒：歌手
鄭敬基：無綫電視前男演員、歌手
陳冠希：前歌手，已退出娛樂圈
麥美恩：無綫電視女演員
鄧佩儀：無綫電視女演員
朱千雪：無綫電視女演員
張名雅：無綫電視女演員
張嘉兒：無綫電視女演員
陳偉琪：無綫電視女藝員
陳婉衡：無綫電視女藝員
謝文欣：無綫電視女演員
陳雅思：無綫電視前女藝員
鍾嘉欣：無綫電視前女演員
周家蔚：無綫電視前女演員
陳國治：安大略省公民、移民及國際貿易廳長
莊文浩：聯邦政府政治人物（加拿大國會下議院保守黨議員）
陸志豪：香港足球代表隊隊員
謝賢：演員，謝霆鋒父親
狄波拉：演員，謝霆鋒母親
謝霆鋒：電影演員、歌手
鄒至蕙：聯邦政府政治人物（加拿大國會下議院新民主黨議員）
陳偉群：花式溜冰選手
李紹麟：前緬尼托巴省省督
陳卓愉：加拿大首位被委任成為內閣成員的華人
利德蕙：加拿大國會上議院自由黨議員
鄭經翰：香港民主派政治人物，為參選香港立法會議員曾放棄加拿大國籍，現已回流加拿大。
陳偉業：香港激進民主派政治人物，為參選香港立法會議員曾放棄加拿大國籍，現已回流加拿大。
林嶺東：已故香港導演
左頌昇：香港導演
劉天賜：香港媒體人
胡大為：香港電影人、主持人
曾志偉：香港電影人、演員、主持人
曾國祥：香港導演，曾志偉之長子
傅奇：演員
石慧：演員
苗可秀：演員
劉嘉玲：演員
毛舜筠：演員
王小鳳：演員
林嘉欣：演員
李綺虹：演員
周嘉玲：演員
黃韻詩：演員
李司棋：無綫電視前女演員
黃淑儀：無綫電視前女演員
鄭裕玲：無綫電視女藝員
米雪：無綫電視女藝員
陳貝兒：無綫電視女藝員
林淑敏：無綫電視女藝員
關菊英：歌手、無綫電視前女演員
姜大衛：無綫電視男演員
秦沛：演員
盧海鵬：演員
岳華：已故前無綫電視男演員
朱江：無綫電視前男演員
白彪：無綫電視男演員
潘志文：無綫電視男演員
林嘉華：無綫電視前男演員
馬國明：無綫電視男演員
沈震軒：無綫電視男演員
李思捷：無綫電視男演員
張景淳：無綫電視男演員
李婉華：演員
李影：演員
朱瑞棠：演員
元彪：演員
樓南光：演員
鄭浩南：演員
周文健：演員
劉愷威：演員，父親為劉丹
夏雨：無綫電視前男演員
張翼：無綫電視前男演員
高雄：無綫電視前男演員
何守信：電視節目主持人
劉家傑：電視節目主持人
潘宗明：電視節目主持人
陳啟泰：電視節目主持人、演員
蘇凌峰：前電視主播
何潔貞：前電視主播
夏春秋：電視節目主持人、演員
黃柏文：無綫電視男演員
李子奇：無綫電視前男演員
邱穟恆：電視節目主持人、歌手、郵輪節目總監

習氏皇族都係二等公民？東方、好大嘅膽、拉得！

二等公民但起馬有屋住

以前(有錢)好易申請到

佢當年都俾人屌到仆街喇！
哩頭唱香港是我家
開完演唱會搵夠香港人錢就轉頭移民美加

好快連公民都唔係

個記者轉頭就 apply

係香港係集中營既奴隸

韭菜咋，連人甚至昆蟲都唔係

咪就是囉,宜家你是咪話我地偉大的國地方唔好 所以要走啊

大陸人嚟香港一來就有福利

仲有華為公主都係九等公民

有錢既就係一等，冇錢就係二三四五等。

有新歌

再會！香港！

作詞：許冠傑/黎彼得
作曲：許冠傑

清晨 孤身去他方
黯然 含淚滿腔
立心 將理想達成
到彼邦 尋美夢 滿懷熱望

親朋 祝福我安康
淒然 無話再講
立心 開拓新未來
到彼邦 圓志願 再會香港

*用勇氣 我不怕風浪
用幹勁 縱使艱辛也闖
用鬥志 憑著熱血信心
但求達到願望 放眼望遠方

驕陽 天邊吐金光
恍然 離淚已乾
靜觀 天際白雲
蓋高山 難眺望 再會香港*

Repeat*

再會香港

真男人

有勇有謀救全家

香港人 - 未來日子分級表(慢慢實施中):

一等人: 中國共x黨皇親國戚
二特人: 大陸財團及相關人士
三等人: 香港政府相關人士
四等人: 維穩工具人(公安> hk popo)
五等人: 親政府腥港人
六等人: 真. 香港人(圈養豬)

咁去人地到做2等人都幾好🤔

而家生存係香港連二等公民都不如 , 大陸來港福利仲好過香港

呢啲標題真係好on9
佢反而正正常常分析返可能仲影響到一啲人

做二等公民有咩唔好?
喺香港一係做奴隸，一係做監躉。
過到去升格左wor~

你作為公民交稅有福利有投票權
何來二等？
係d on9古代思維先分等級

好撚憎呢條撚人 抵佢高山症之後變咗智障廢人

才子wor 我呸 文妓一個

三等俾多左啦
八等先係

黨員>支那人>高官權貴>白鬼>狗>新移民>藍絲>真香港人

真

世事都被你看透

97前去台灣讀書就會送埋護照

喺香港一等奴隸就有得你做

發覺藍屍廢老最鐘意用咩去xxx 做二等公民
屌你明明起香港慘撚過做賤民

其實多鳩餘
做唔做二等公民係講能力+錢
你有能力+錢=去邊度都係一等公民
你冇能力+錢係香港唔撚係二等甚至四等公民咩?

佢個二等公民病毒研究所拎左獎

點二等法？有咩咁二等？

講到香港做一等公民有幾好咁

實在極不願 移民外國做二等公民

真香港人係香港無福利無投票權無被選舉權無言論集會自由
係連'' 公民''都稱唔上

用''奴隸'' ''賤民''就正確

身體最誠實
你問下有得去 佢去唔去

班後生咪俾你班仆街搞到香港做三等人

二等公民都係公民
好過奴隸

冇工作能力咬開老綜D社會垃圾去到咪二等公民囉

係HK做一等公民仲慘過去做二等公民

去到做埋d 無人做嘅嚴惡性工作，點解要去？
鬼佬地方歧視咁嚴重， 出街會比人打你嫁！

係香港做香港人直頭五等公民

一等黨員
二等警察
三等狗官
四等新移民

香港人係四等之外

有趣，敵退我進，敵人不喜歡，吾等更應要做

外國2等公民>>>>>>>>>>>>>>>>>>虫蝈xg三星

後生仔去加拿大有乜問題

香港連等級都冇，講緊土生土長ge

連公民都談不上

佢真係好撚驚，冇人留返係腥港集中營做支那人嘅奴隸

整返個全球華人二等公民訴苦集氣大會啦不如

其實咩係二等公民

我都而家都唔明咩叫二等公民
個term係咪支共創出嚟?

係香港有二等咁高級嗎？

係 種姓以外既賤民

二你老母等公民咩
偽命題buzzword

公民權利包括人身自由、人格完整、生命權、安全，不得基於種族、性別、國籍、膚色、性取向、民族、宗教、殘疾等進行歧視，還包括隱私權、思想自由、言論自由、宗教自由、出版自由、集會自由、遷徙自由等個人權利。
政治權利包括被告人權利等法律上的自然公正（程序公平），例如有權受到公正審判、正當程序、有權獲取法律救濟，還包括參與公民社會和政治的權利，例如結社自由、申訴權、選舉權等。

你肯定係香港稱得上做''公民''?

響香港就黎三等刁民集中營奴隸都黎緊

講到係香港唔係二等公民咁

邏輯問題，邊個話去到就等如做二等公民

香港人喺溫哥華用$5m港紙住3層獨立屋＝2等公民；
香港人喺香港用同樣價錢住100呎單位＝咩？

政府咁樣厄年輕人法只會有反效果。點解唔真正試下解決問題？
不過已經遲咗

你要知道呢
中共高官=一等公民
中共黨員=二等公民
中國人民=三等公民
香港人=二等中國人民=四等公民/難民
由四等公民/難民轉做二等公民 跳左級

喺香港做畜牲定去外國做返個人，自己諗自己揀

新移民搶撚哂d公屋就已經知咩事
真心8等公民

李澤楷都係加國（？）二等公民。。。
仲有幾個例子，pls refer to 19 才子

lm

邊有三等你做
你地班真。香港記得準時交稅養班垃圾咋!!!
當你地係韮菜

講到香港有得做一等公民咁

支共狗官>港共狗官=狗隊>支那人>香港廢老藍絲>真香港人
五等賤民來咋喎

誠哥又係二等公民

早幾日有隻DC9同我講D人攞BNO去英國做二等公民，我心諗你DC9租架車一個禮拜踩足7日都係租個狗竇住又係幾多等公民呢？

仆街了，二等公民又有得投票又有言論自由又唔會犯国安法又可以屌鳩雜總，爽過香港一等賤民

共產黨，港共官員連自己仔女都勸服唔到留係中國，仲話管治人民，真係得啖笑。

5p仲好意思屌返人轉頭

遲啲加埋大陸醫生，更加多人走

吊你個白痴，我吊9 d新移民嚟到香港head住你，你講乜L人老母？你外星生物嚟㗎？？唔係5毛，就講d建設性嘅說話啦死5毛

香港普通市民同人地比算幾等?

點解有他國國籍會係二等公民？
成班官二代親朋戚友都外國籍
成日踩要走嘅人無技能無學歷
肯試肯做肯轉型慌會餓得死香港人？
我就係一蚊都唔想喺香港交稅交差餉